【和理非力量】我ig 瘋狂dm文宣比美國議員...

已經send到佢暫停咗我個dm功能

啱先見到條非禮片，又再一次洗曬全部女權ig
有係成效我未知，但起碼我見到有部分已讀

唔知你有無嬲到想全世界睇到黑警暴行？
嬲到想即刻殺曬d黑警？
嬲到唔知點發洩？

歡迎學習鍵盤戰士戰線

上台灣論壇
上twitter
上baby kingdom
上香討
上reddit

下載文宣圖片 瘋狂傳發

你接觸一個人 佢有可能再send出去

唔洗文筆好， 只要加句「請轉發」 ，廣告心理學上叫call to action, 就有可能多個人幫你分享

Ig既朋友 請hashTag:
#FightForFreedom
#StandWithHongKong

黑警咁鍾意玩呀嘛?
Let’s battle with the world

認同請轉發

我要全世界都睇到黑警暴行，唔好再掛住碌連登啦各位

附上有用連結

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

- 分享自 LIHKG 討論

每日都要pm @TwitterHelpBot
打 /task 拎 #每日任務

入共識台 @twittermansyunzou
行動方向/意見/共識pm @chresa @himiko1230
上報外媒/名人/機構tweet @VladimirPutin852

Reddit戰線 @redditmansyunzou
被捕人士關注組 @youarenotalonehk

外媒整合 @hk_intl
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

下面有d傳送門，大家直表向美國議員留言展現真。香港人民意，話要佢地幫手

［突發］立即去美國議員twitter展現民意！

善用Airdrop

平時搭車send比人好有成效架

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

Push

一齊努力

連登好多巴絲太懶
有d就無從下手 多謝巴打分享懶人包

提提大家: Twitter係要電話認證，但你認證完可以setting到刪番，唔洗驚

IG唔知邊個係美國議員？

好簡單！ 搵whitehouse

佢follow緊既人 有藍tick都有影響力架啦

如此類推 再係藍tick搵follow緊既藍tick人

試著不要說推

講
721唔見人 831打死人

/

五大訴求 缺一不可

試吓唔好講推

下載張文宣圖黎推post

嗱，送張比你

送張文宣比你周圍貼呀

藍絲係從來都不割蓆
佢地有無屌過元秋無腦？ 無
佢地有無屌過林奠撤回逃犯條例？ 無
佢地有無屌過TVB/星島/頭條？ 無
佢地有無笑過d 狗中英唔好，又成日有蝦碌野？無
佢地有無笑過撐警班人好撚弱智？無
佢地有無屌9過班福建幫同鄉黑？無
....
佢地有無屌過何君夭搞到佢地無馬跑？ ...係有少少

唔計最尾個項，佢地由始至終一致槍口對外...話我地係垃圾，曱甴....破壞社會安寧，破壞民生經濟

人地藍絲夠有派別....有中產，有低下階層，仲有收錢做野的五毛，你幾時見人地互屌？

人地埋沒良知同個人觀感，做到真正的盲撐同不割蓆...
一開始咪話不分化，不篤灰，不割蓆....

今次港島遊行可能有不完美的地方，唔使下下話人鬼....諗方法去改善....

我真係好唔想咁有質素的黃絲輸左俾on9藍絲

香港人，反抗！

知唔知我地輸俾藍絲d咩？

[道歉文宣] 被裝錯修嘅上海商業銀行

小心走火入魔

咩叫走火入魔